今日有個女仔同我講fat boy eat all day

我是咪要笑？

你同反個女仔講 So can I eat you?

笑就唔洗，喊應該要

樓主你應該覆佢go down and eat breakfast
咁佢就會明嫁啦

咩意思？